# Быстрооблако ©

В данном проекте представлен сервер для загрузки файлов через сокет.

Запуск файлов максимально прост:
 
 - `java -jar ./jars/client.jar`
 - `java -jar ./jars/server.jar -D=<папка для раздачи>`
 - Или с помощью определенных в папке `jars` bat-файлов.

Из дополнительного функционала:

 - удобный интерфейс ala браузер и вообще очень старался
 - открытие загруженных файлов
 - очередь загрузки
 - возможность подключаться к разным серверам
 
 
 - сервер управляется консольными флагами (`--help, --port`...)
 - удобный лог сервера ala Django
 
 
 - тесты GUI и они более ли менее адекватные (работают с mockup сервером и проверяют основной сценарий использования)